楊潤雄創意演繹 政治VS法治

國安法未立法
支持 --> 政治
反對 --> 政治

國安法已經立法
支持 --> 法治
反對 --> 政治

唱歌
榮光 --> 政治
孤星淚 --> 非政治
試問誰還未發聲 --> 政治
熱愛基本法 --> 法治

會計佬返去做數算啦